咁都可以做KOL

點解咁既質素都做到KOL 人都要矯下視

呢個kol又係神奇，呢張相係harvey 個ig度有5千幾個like，我都r哂頭